硬碰白衫，對五大訴求有咩幫助？

次次就取消或者轉場都有人嘈，咁係正常既

其實遊行既目的唔係專門硬碰白3
而真係向社會 國際講返我地堅定不移有五大訴求

一鼓作氣 再而衰 三而竭
過左8.5之後大家都抖夠左 再唔出黎 社會就會覺得事情冷卻
你都知香港人係幾金魚腦